因為政見同屋企人關係唔好

我呀媽係咁鬧啲暴徒搞亂香港
我話番佢 對佢態度好差 佢做咩我都睇唔順眼 覺得佢好煩同啲藍絲一樣咁黑人憎 點算?

無同啊爸正面講嘢兩個月 whatsapp由單機變單剔

同自己講
第時記得今日佢幾過份
有病由撚得佢
等佢喜歡既政府養佢過世

邊個攪亂分清楚
屌你老母支那狗

我都無回應佢地啲評價
一面扮港豬一面碌amazon買gear

無謂執著 無謂爭論 無謂強求
放低攤凍d先 唔洗每秒好熱都拎住

佢猛sd啲片比我 咩外國勢力 班人讀咁多書搞啲咁既野 然後我同佢講中國歷史 佢就話我悔辱中國 佢同我係咁講 我嬲到唔好傾依個topic 但你再用暴徒話佢地就斷絕關係 我個人一火遮眼 用既用詞都過火左 我而家望到佢都覺反感...

搞亂你番工? 你係咪今日8號波都想番工阿

依個態度係岩 我無你咁有理性

我明 我之前都有屌出聲
老母係不停撩交嗌 都唔明個目的喺邊

後尾佢一講嘢我就開始碌吓啲gear
話畀自己聽要贏要贏要贏

我都係…父母講野冇邏輯可言
俾證據佢地又唔信
冇證據又符合佢地立場就信到十足十
冇得救
可以聽下佢地講咩

我老豆做警察。有一日我地鬧交，之後就冇同佢地講野。我仲同緊佢地住因為仲讀緊書嗰吓先難搞

...其實衝立法會真係好好玩咩
一直話佢地暴徒 遊行未去過 都唔知當時點 淨係睇tvb，紅底傳媒同啲師奶圍威喂

好想搬出去

以前極左個啲學生真係受人煽動既
但今次黑暗面都浮哂出黎 仲煽咩動

屋企人係警察真係難搞啲 不過你無因為咁是非不分 非常好

老豆返shift 岩岩個禮拜唔使見到佢
真係可以同老母認真交流
雖然老母唔認同勇武但都會理性睇下港台D直播分析下
又知點解班示威既人咁嬲
但老豆真係不了
早兩個禮拜我真係喊哂口咁同佢理性討論
只係換黎一句「你唔好咁黃啦 我中立既！」
心都淡哂 今日要同佢同枱食飯我都係決定係房扮瞓扮到夠時間先出廳
同埋好在阿哥係到 講其他話題先唔使同佢交鋒
但一食完飯佢一睇電視已經猛咁屌
唉我都應該搵份part time扮下野話ot唔返屋企食飯算

你可以試吓誇張地曲線去回佢所有嘢等佢知驚
例如:你講得好呀!啲警察應該射死晒啲暴徒!

唔好同佢傾住先？

你可以一係變深紅
不停睇毛語錄
換晒屋企啲畫做毛澤東嘅頭像
一係就唔好理佢
呢啲人係變唔到黃ga

我媽都係，元朗警黑合作之後個日，佢話黃之鋒吹雞帶晒槍準備報復，收錢同受外國勢力個啲就唔少得啦
而家都係盡量少返屋企，瘋狂OT同出街食飯，多啲上黎圍爐取暖算